Flight Simulator 可以預訂啦

都唔平下最貴成800

個studio俾咁多心機去整
我覺得800係抵俾

的確係世上最強FS，出Trailer時開心死勁興奮

唔知要咩spec

Game事少，睇下部機玩唔玩到先

我只係鐘意民航客機，個架B787吸引。買最平standard算啦

8GB Ram
2GB Display
1fps？

屌佢等左十幾年呀

頂查唔到standard有邊30架機

2006到2020

RX570 minimum 陰公

冇 VHHH

Queenstown 有冇得玩 RNP approach

list入面機場係真實場景咁整？

320 Neo
748
787

等VR 出

無350

揸落咪同 320 330 差唔多

唔記得邊套戲講過，玩過呢隻game，真係可以揸到真飛機

玩到ILS

揸到，應該淨係 cruising 開 autopilot 個段

PMDG 個啲就真係堅好多

睇Youtube見佢隻A320好似柒柒地
唔知其他Jet會點
到時又要買Add on

如果B737max simulate 到 MCAS墜機就正啦

SUPPORT VR ?

如果有VR就正
大家玩呢啲係咪會買controller?

我覺得support VR一定會

好似開波唔support VR

想知佢enhance airport同冇enhance分別有幾大

用番P3D算，有太多Addon 用緊

無VHHH
無RCTP
無RJOO
無RJTT

點買得落手

Notebook唔洗玩

買部xbox one x玩宜家好平，買game pass玩又平

要買xbox都等新機出左先買啦

Xbox可以玩到add on?

我都咁諗
但又怕落唔到 add on
整部打到FS又順又多 addon 既 game 玩下手過兩萬呀

要睇下7月23個發佈會會唔會講

成個亞洲得幾個機場

會唔會DLC?
定係會有自製

毒蛇客機?

DLC 就應該唔會 唯有等第三方addon

如果有得渣 Concorde 就好喇

B777 A330都無，Concorde真係要買third party先有

咁我情願要 787 啦
有 glass panel 喎
748 咪傳統啲

應該會買gamepass試下先，唔啱玩都唔會肉赤

講真就算原裝747都唔夠 pmdg 嗰啲正 都係等第三方出addon

係

玩infinite flight 好過

玩過pmdg 737 像真到好似真cockpit咁
玩熟左ff自己識揸真機

如果係真就真係超級正

有好多航空公司到係用fsx p3d 做 training

Premium先有787

裝CX 塗裝

其實prepar3D install 曬 scenery PMDG FsLabs Airbus Active Sky 等等都好夠做冇動力去升級

p3dv4 撚表示
等緊pmdg, quality wings support 先決定買唔買

scenery 就...

pmdg 真係好撚貴呀大佬

Microsoft 有同 PMDG 溝通過
PMDG 應該好快出到

未入過手, 唔知啲tutorial啱唔啱比新手

FSX比X plane好少少，但都係幾差下

FS2020真係唔知，但當係靚版Google Earth都好撚正

留名

幾時發佈會

I have control

有興趣想訂，但連埋D DLC Add-on應該會好貴

頭先重睇trailer，真係好激刺到我想買

個手制幾銀?

訂定個thrust master airbus sidestick先

Xbox用得？

好似冇 force feedback

有就唔係airbus啦

你岩
不過我個隻 logitech 可以熄左佢扮 airbus

全部買哂正版應該3K都唔夠

我FSX P3D active sky pmdg買正版都已經過2K

買左架PMDG 747已經百幾美金

唔爭在呢套
兩萬三千

鎊

買 alpha honeycomb啦

不丹機場都有，但VHHH VHHX冇

我都係等佢早排萬年一遇特價先捨得買744+748

scenery呢 d都係開心版多架啦
唔通真係俾錢 aerosoft 呢間仆街野咩...

但PMDG一定會係FS2020呢個平台發展，之前整個優惠係買左P3D 737可以free upgrade 去FS2020

PMDG 真心定價太貴
佢737NGX 咁就當全部機賣真係有少少過火
你話max 左就話姐, 又唔係...

quality wings 有良心好多

quality wings我都買左部787，但梗係覺得PMDG質素高好多

qw787 +1 here

PMDG 係真係高汁d 既
但係每次想買果陣都好難抉擇
150鎂一隻base pack...

個個又話PMDG 幾Pro幾正

咁pro 點解唔做cockpit ?

姐係2020唔似以前咁十卜全球？

姐係無3D香港？

咁不了

唔係呀on99，係指定機場會靚到仆街好detail

有RJTT

你指home cockpit嘅parts?

其實連登一向都有flightsim post㗎
得閒入嚟一齊傾下flightsim經啦

模擬飛行集中討論區(29) T2G=垃圾

直接考cockpit

咁g 5 g香港有冇3d

聽講佢係用bing map 嘅data

但bing map好似成個3d function disable 左

所以無從稽考

我係澳洲識三個都俾人炒晒

有香港

Cockpit唔係駕駛倉咩？點考個cockpit返黎？

全球都有，用衛星影像加AI gen出黎，好撚堅揪

剩係呢兩張相已經要買

...

行內人慣咗講cockpit...

咁機頭係咪真係飛機鼻...

要幾勁既電腦先 load 到

如果1080嘅話應該唔使好勁都玩到

正

但唔似aerial image 再gen做3d

反而似人手整

忽3d 忽唔3d

紅隧浮面

錦泰變左2d

如果電腦config唔夠好似玩fsx 再安香港addon都係一個唔錯既選擇

一年前做個個studio講係AI gen出黎

睇圖唔似

似mod質素

希望放相條友係用fsx 加mod呃9人

提提大家xbox game pass俾10蚊有得玩

咁...可以慳返了

屌，個柒頭講極都唔撚信FS2020就係咁撚堅

下

錦泰得一層樓高叫堅

有無覺得自己on9

而家呢個時勢航空公司都執笠 考條毛咩

Skyking

加理pmfg就perfect

等佢出左先考慮買唔買，佢講得太正，怕佢雷聲大雨點小。

PC 版 Xbox Game Pass HK$10 試玩先，啱玩再買。

想揸787應該等第三方addon？我怕用第三方冇得shared cockpit

都係要等8月先有得玩???

Yes, 都係8月18。

新手易唔易上手?

點申請game pass架咁?

呢度
第一個月 HK$10，之後每月 HK$39 。
幾百隻game任玩。

多謝師兄，咁我係唔係等到隻gane出咗先join啊?

如果認真玩flight sim 就買隻game好過, gamepass 淨係包最平嗰個

屋企得部爛notebook...十雞試下run唔run到都好

咩spec先？

我見fb group有tester講 1080p high setting，1050ti行到穩定40fps

So easy

Me 630

咁無計啦

有無人知有無shared cockpit？ 自己玩忙到pk

Huh?

That's clear, thank you.

介紹你一個 addon software
fs2crew

連vatsim呢 d multiplayer果陣好有用

Game入面有marketplace,可以慢慢賣高模機場/景,好似仲開俾第三方自己整黎賣

呢個係咪pmdg先玩得？玩開xp11
之前好似有人request過fs2020有shared cockpit 但唔知最後有無整到
有得同fd玩真係差好多

會唔會有 mac 版？

唔會啦 Microsoft出喎

唔係 各大add-on airliner FS2crew都有對應
記得搵啱版本

睇嚟啲 addon 應該好快出

實體版DVD要10隻碟

85GB

無VHHH
唔買喇

以前玩FSX DEMO都可以玩好耐

有人無視NDA放左條片出黎
民航內建機既 Aerodynamics 真係得啖笑

我玩alpha完全唔似咁既,係咪架,開架最低畫面+assist?
下面都有人問點解呢條友都有資格玩到Alpha

Upload 片個人下面留言話係中低效，唔知係咪啦
我 apply 左 alpha 但無回音

咁不嬲deafult 機都冇好野既
如果唔係PMDG, aerosoft, qualitywings, mcj 呢d 點搵食

不過好彩今次有可用MCDU，出嗰陣可以飛住等PMDG

講開呢d payware
覺唔覺aerosoft 個fbw 好怪
fslab 果個感覺舒服好多

Aerosoft 同 QualityWinng 一樣部機 FBW 都係好「輕」，flare 成日扯一下就平飄，PMDG & Fslabs 真係好好多。所以依家我都係狂飛 FSLABS & PMDG， FSLABS 仲有買左無幾耐，係玩2020之前飛返夠「本」

FSlabs fps 好差呢

P3D V5 FPS 仲高過 PMDG, v4.5 HF2 好似都有 improvement

aerosoft 架A320 package 最差fps
加埋佢個fbw 唔知點寫有時一跌低過10fps 佢會跳哂制咁
然後架機個頭就上下大幅度咁舞

真心
aerosoft 真係吸錢垃圾黎

10蚊玩一個月

有得睇beta clips
4:04開始有香港

隻game幾高水平

香港整得幾靚

到底買咩版本好Premium貴咁多但又好似無乜特別吸引，反正最後都係要玩add-on，但又想買最top當支持下整game個團隊

想入手yoke + rudder + throttle
但honeycomb又未出齊

靚

得部imac 2017
玩xp11加addons都係勉勉強強
唔通要砌返部機？

夠 spec 咪裝個 Windows 玩
唔夠就無計

或者eGPU

iMac 2017應該唔係好夠

新手會唔會好難上手
係唔係易有易玩，真有真實咁玩？

有冇人覺得咁樣天氣咩都有得教好無引
如果有得好似euro truck出去遇到要隨機應變就好

有得set Live weather
唔知做唔做到你想要個效果

有無911玩？

唔知到時啲GPWS 係真 跟機型定係假定 全部同一樣

冇VHHH 十成十留翻比DLC

係STEAM買會唔會有唔同

無

有VHHH
13:40開始

我睇呢個list無嘅

list冇只係整得冇咁detail啫

VHHH 都係等 ADDON / DLC啦

Hand Crafted Airports in Microsoft Flight Simulator
睇完再決定比唔比多 $280

live咁屈
入左game pass等緊

FSX都已經有啦

gamepass 試玩下先

嘩
乜依家出到咁靚
利申：只玩到2000 就無再玩

Add on 最好係有埋真 airline
不過 live traffic 而家都冇晒機

Taxiway 會有好多

Daily CX3491

之前因為fsx要搞好多嘢先可以玩得順，加上又冇時間慢慢set，所以停咗一排無玩。
依家諗住重投flight sim懷抱
希望佢build in啲機有pmdg 八九成就好。

不如話飛dc10飛飛下個cargo door會爆

希望啲checklist同AI assist幫到我呢啲新手 唔好太hardcore

無錢買機

land 咗轉驚飛返香港

佢個 checklist 會閃住d 制話你知要按邊個位
就真係好似有個 instructor 帶你飛的時候咁

有冇x-plane友一齊過檔

本身飛 xplane 都係飛 VFR GA 飛機
依家有 MSFS 岩哂

X-Plane11 + Oculus Rift中

條list 係hand-craft airports

全部機場都有
用AI整...

唔似係 AI 似乎係用 default autogen 填滿佢就算

自己睇
上面條list 40個全手起

我地講緊的其他機場同埋場景

條片咪講左37k manually edit

等緊開心版

Lm

只可以話香港機場唔似我地的預期
唔可以講太多

好撚期待
唔知自己張1070推唔推到
我唔貪心 1440 high setting就夠

個list係全人手整
list冇嘅會用電腦幫手整

哦
咁d 建築物應該係autogen
runway taxiway個d唔會錯掛

d ai機得UA?

runway and taxiway 無問題
但係個 flight planning 條 airway 重差過 FS2002-FSX

香港同其他 non handcrafted 機場你預好似 xplane 11 原裝果個機場咁

竟然唔係地面出事

唔撚係掛

我驚我CPU overheat
i5 8400 stock cooling

我估問題唔大....當年 FS 最大問題係行唔到 mult-core
display card 本身係無咩大問題

新手入坑難唔難？
你地係咪全部都有買飛機控杆

FSX用keyboard mouse一樣可以玩，manual land到唔難

再唔係用手掣一樣可以

我覺得FS唔算好難玩

joystick 都唔會好貴...放心

新手 +1

諗住用keyboard mouse渣返兩三轉，電腦頂得順就買joystick

搞咁多點解唔去Australia 學飛呢

小朋友game,真係好易入門，特別係最近幾代

傳說中嘅VHHH

去啟德機場

我都有飛機牌
澳洲未必係最好的學飛地方

PS4手掣

Logitech Extreme 3D Pro Joystick

二手先兩舊水，平到仆街

LM

LM 遲啲買黎玩

唔係重點招呼嗰d同fsx差唔多囉
夜晚 d texture差過fsx
其實攞bing/google map data黎做地下texture fsx都有人整過啦 唔係咩新野
不過個大氣環境係改進左好多
set aerosal嗰度你直頭整到香港平時冬天個feel

預左,都係出左後等第三方整

01:41 開始有香港夜景，IGN都點名讚

佢未黎過梗係話正
但完全唔係嗰回事
好多連fsx都有嘅地標佢都無
中環廣場 支銀 匯豐 嗰d

冇f14玩？

無玩FSX幾年，原來出到2020

而家D原生機有無得用FMC果D

咩地方最好

北美....英國都易就到香港暑假的時候去飛
南半球果個時間太過多唔好天氣

ps: 我係英國牌

見到STEAM 有PREORDER

人隻驚可以玩廿年

去玩dcs

香港黎講 其實個地景好似同p3d裝左flytampa vhhx差唔多

其實我xp11都係bootcamp裝win玩
而家諗住買隻ssd睇下搞唔搞得掂
搞唔掂我會專登砌部機玩fs2020

利申 唔打機 飛機膠 淨係玩flight sim

淨係考PPL? 幾錢學費？

LAPL 即係英國 National PPL
五年前大約 6500 鎊即八萬蚊左右

純為興趣定返黎考cadet?
有d想裸辭去學飛

我當然係興趣啦....不過未來可能都想做 flight instructor
如果你分開幾年去學用 annual 都得

ps4 or xbox in stream is ok

why?

訂左最貴

咁平？以為要幾十萬

我其實好睇唔過眼某d 機構收咁貴去學飛
好似變成有錢人的暑假活動咁...

兩者真實度真係完全唔同....睇你想要咩
GTA 同 Battlefield 都有飛機飛架....

認真 之前google剩係搵到個啲網 以為真係要30幾萬
八萬學得過咼 呢家應該十零萬我估

想問巴打上堂要上幾耐？

FAA PPL holder

支那匪國：點解冇匪國機埸？一齊去投訴佢

港島望向西北面

小心d 講野

會比狗咬架

Flight sim 界gta V

美國學應該重平...但係要申請特別 visa

我就因為當年要就時間去...所以廿幾日內搞掂成個牌
而且我選擇 LAPL 唔選 PPL 因為 keep 牌容易好多
而且兩者限制上基本上係無分別 (除非你想加 instrument rating 上去)
都係全歐洲任你飛

如果你要整成咁要 SOD Hong Kong Scenery 先做到喇

明白 巴打你itles幾分？
小弟英文麻麻地

如果部PC個setup係AMD 7 3700x, rtx2070s, 32gb ram玩唔玩到高畫質

你地會用咩controller嚟玩？普通xbox controller？

唔係4k應該得

好似5千幾美金就考到小型飛機牌

香港學PPL應該廿萬冇走雞

香港地真係痴撚線

玩到，外國youtuber 3600, 2060s 玩4K ultra

但係佢個spec同我差唔多 fps 好低 搞到我驚驚地
利申 唔太熟電腦野

會唔會咁平 咁咪同讀一個master差唔多錢

你睇留言係條友on9整錯野

同埋你張卡買左用緊？ 可以down beta版玩下先

MacBook用家 為咗尼隻game砌部PC 唸住用尼個spec玩 宜家struggle緊用咩件

P3Dv4玩家路過
btw,用左咁多年win7終於都要升win10

我都係 準備砌部新機
舊機仲用緊 ryzen 1700 + 1060 6gb

你唸住點砌

應該3700x + 2080s
或者3900x + 2070s

唔太知點揀 用緊個2K 144 mon

3700x+2080s 我都唸過 不過就係驚會bottleneck張卡

如果唔係玩4K 應該ok?

應該冇問題啦

Ching 點先玩到beta架

但係又想等rtx3000 唔知點好

Xbox game pass

砌部平少少再放二手
啱啱砌左3700x + 2060s諗住玩1080p先
出3000series再買3070

其實我覺得2080s 都好夠啦 你見佢ideal spec都係 2080

有冇試下beta?

夠呀 但係見到next gen好似好勁 所以心大心細姐

未試 見人地3600x加2060s都玩到4k ultra
而家諗緊買咩version好
淨係想要LHR同C172 analogue買最貴好似唔係好抵

lm

上面條片3900x + 2080ti 4k ultra 都係得40fps 左右

3600 加 2070s 4k 應該無望啦
諗緊換唔換ram 好

係咪專登留返啟德跑道
唔見郵輪碼頭

可能換U會好d

真係好撚平但係已經賣曬

撞機黑畫面唔夠好玩

講錯 係換u 至啱
不過又唔知換3900x 好定係等amd 4000系

我覺得如果你塊板support zen3 可以等
較低d settings 或者用1440p粗粗地玩住先

但係我宜家嗰塊係b450呢

仲以為已經有得試

想問Pre-order 有無優惠？

入面送咩機？
d機係咪又要另外買

之前買咗x plane d機都冇咩點玩到

好多地標都冇咗

用開mac 唔太熟電腦 加平時唔打機 (淨係裝左bootcamp玩xp11)
想為左fs2020專登砌部pc (想開到high/ultra)
有無推介砌機list？8000內搞唔搞得掂？

我本身都唸住8000搞掂 但係最後12000埋單 未計mon

8000應該出到 3700x + 2070
ram 同motherboard嗰d 我都唔太熟
你過去硬件台問下其他巴打

最後揀返 3700x + 2070s ?

3700x 2080s 32gb ram B550M 1TB Ssd

始終驚玩唔到高畫質所以...

洗唔洗驚到咁

同fd砌咗3950x + 舊有1080S +1TB M.2 SSD

唔使驚一定唔得 我睇過3900X 2080TI 都係得40fps

ultra下話
high有60 70
不過到時出就大把野tweak

人地recommend 個display 要2080

我淨係開1080p 都唔得咩

就咁睇佢官網個spec唔驚 不過睇完啲YouTube片就開始驚啦

最後係香港

想跟你咁砌
不過淨係拎黎玩fs2020好似好嘥咁

咁你砌完部機 除左flight sim都可以用黎做其他野 同埋都值得啊 人地磨左咁耐劍

1080ti 9900k
應該玩到2k 全開?
有30fps已經夠

唔得先算，game都未有諗咁多做乜

我得張980，都照入左先
到時睇下中階得唔得

唔理了 我都課左先再諗部機點砌 大家買咩version?

有冇知可唔可以 三Mon 設定 2個1920*1080 + 1個1440*990 玩到嗎?

好靚

呢隻game有無試玩？ 未玩過飛機game想試下

等佢出左買game pass玩一個月試下

屌搵哂全香港都冇airbus sidestick

咁快賣晒！？ 之前旺電 起碼3 4 間都有

問左幾間都話要預計 一陣晏D直接去睇下先

要預訂

灣仔電腦城都有兩間有得賣

希望仲有 thanks bro

其實包幾多機場包咩機都唔重要
都係要等副廠出payware架啦 一開始乜都冇真係唔會買住
至少起碼有PMDG/FSLabs/TFDi之類 搭個GSX先真係玩得落

想問一問有無中文教學片教點玩
用keyboard mouse都玩到？
之前有買過x plane
不過唔識玩
鐘意睇飛機 但唔識揸

呢代GA都可以玩啦
唔同以前

想砌部女玩呢隻game，有冇巴打指點下
8000到一萬左右。本身有隻corssair 700w牛放左係到。。

求list去硬件台啦

我過幾日買咗game返嚟試玩咗先買stick，驚電腦唔夠勁

Final release build 787, 啱啱過咗embargo period

Sor9 諗住一次過討論

依家就等埋 FS2020 睇佢出先...
今次應該會放棄 xplane 11 因為有大機

平時我都係飛開細機 VFR....到時睇大家有無興趣
我地一齊去飛....

應該原裝教學已經好夠 見佢啲checklist 逐粒制highlight 教你撳
認真玩就買個平平地嘅joystick

睇佢香港機場咁鬼樣 一日未有addon 一日都唔使旨意認真飛airliner 不過飛GA 就應該幾正

依家未知 Intel or AMD 會有優勢
1萬左右我諗 應該砌到 AMD 3700X + 2070S，你想要我晏啲砌下個list

我見joystick 200蚊都有隻
原裝教學係指官方教學片？
A320/A321係咪好易揸
唔該哂巴打

Airbus 係好易揸 不過我揸開波音 唔係幾慣
joystick 就平嘢得啦 上咗手先買貴嘢 好襟用 我果隻saitek用咗就嚟十年仲用緊
不過唔好買大陸嘢 兩嘢就壞

joystick 300蚊內好多人推extreme 3d pro

教學係個simulator入面會有check list教你點樣撻著部飛機，亦都有tutorial用細機（好似係Cessna?) 教你基本嘢

大機autopilot, ILS landing嗰啲嘢就上YouTube 有好多片教 eg. 我睇doofer911學，playlist幾整齊，如過係第一次接觸揸飛機可能會有少少吃力（因為好多制撳）

利申：學緊too

其實如果就咁純粹一個機場飛另一個機場係好易
FMC入哂兩個機場既CODE再開LNAV+ILS已經得

難就難在點樣跟真實咁飛
taxiway點行..takeoff speed...SID/STARS..啲Chart點睇...連機既點同ATC溝通..etc
利申: 玩左幾年都係亂咁飛

收到 唔該哂巴打

我覺得呢啲game新手好難上手
因為太真實啦
唔該哂巴打
等我用keyboard mouse玩下再諗買唔買joysticks

我暫時都係簡單咁學咗啲charts，叫做知佢做緊乜，到時買咗sim應該都係用返佢default airway再慢慢嚟

我都係第一日keyboard mouse，再買stick

有時有最新既chart都冇用，原來PMDG既FMS唔係最update..
一係就要比錢買個software 去update

希望識玩
Microsoft呢隻會唔會易玩過xplane

有咁多教學實得啦，Microsoft target 新手同買舊玩家都可以輕鬆上手

有咩唔明同有問題可以係度問....睇下大家可唔可以幫到你?

連登有愛

Ultra同High好似無乜分別

呢度一路都有flightsim post
大家可以交流下

係
同埋high係最cost effective

佢default野黎講真係做得幾好
我覺得GSX都未必要買
同埋VFR黎講都冇咩sim做到

喺尼泊爾 澳洲 北美 紐西蘭 飛下GA好過

啱啱買左yoke + pedal
雖然本身有上過PPL ground course
但係第一次玩flight sim
唔知易唔易上手呢

AMD 見人話呢期勁過intel 不過都係睇遊戲本身優化。我個人想玩到high 就得

邊隻yoke？ honeycomb？

反而想問下有冇人已經有分享到，個遊戲有冇內置教學?
本身玩P3D係識得玩B773由係機場到SET路線起飛到降落
但係總係覺得唔夠，有好多野都唔肯定係咪真係咁SET

我都好想有個Yoke配VR好正

真係睇隻Game對邊樣野優化，主力打機目前仲係 Intel 勁少少，我依家玩P3D就好明顯有分別 (由 9700K 轉 3900X，FPS都爭幾多下)
不過目前睇落 MSFS2020 CPU 唔係扯得太勁，顯卡反而係長期 Fulload

AMD 3700X 8C16T $2400
ASUS TUF GAMING B550-PLUS B550 $1200 (預你日後升級4代)
A-DATA 32GB Kit XPG GAMMIX D10 DDR4 (2x16GB) $1030
ASUS ROG-STRIX-RX5700XT-O8G-GAMING $3600 (2070S貴成千..)
Crucial 1TB P5 M.2 2280 $1300
$9530 淨低買機箱，散熱同HDD視乎你需求

Intel 同價位應該只砌到i5 + B/H系主板 (用i7 你又要花多筆係散熱)
如果唔介意 Over-budget，勉強都可以用到 2070S。但唔得既話就轉返5700XT，唔使一萬應該落到樓
Intel i5-10600 6C12T $1770
ASUS ROG STRIX B460-F GAMING $1370
A-DATA 32GB Kit XPG GAMMIX D10 DDR4 (2x16GB) $1030
MSI RTX2070 SUPER GAMING X TRIO $4600
Crucial 1TB P5 M.2 2280 $1300
$10070

Flightsim 比較長時間運作，散熱最好做好少少，唔係 d parts 比較易壞，所以顯卡都揀左散熱較好既型號

你都要放條 link 係依度先得架....

前面放咗冇人理 thx

應該就無咩....你有咩想問可以就咁係度問
睇下有無師兄可以幫到你啦...

係 honeycomb + tfrp

係咪話會support VR
想做就去做

好似過兩個月會support VR?
想做就去做

識貨
唔好再買saitek 個yoke 啦

做過功課知到saitek 個yoke真係垃圾
tfrp 就係跟巴打你推薦嘅
宜家係差個throttle

我都等緊個throttle 但係好似話delay

11月應該係已經delay左

你買幾錢

$2388

又買貴咗
我估佢而家見fs2020多咗好多人買做特價

都要10K以上
如果淨係玩1080p 果價係未都差唔多
依家部nb玩fsx都lag
係時間砌新機

大家18號除咗飛去自己屋企仲有咩地方一定會去

notebook長煲flightsim好傷機㗎

作為香港人一定要玩Flight sim都要返公司

不了

X plane 好D

其實我覺得好快都會轉台去FS2020

更年輕 很香港

但係FS唔知個cockpit simulation 同aerofoil modelling點如果係得幾個critical function 係用得既就咪搞啦都係用返PMDG/Aerosoft啦

咁你唔會諗住佢 default 飛機會有 PMDG 的質素
只係個系統做得更好的話就會轉台

我都係睇定d先
M$ d野....同埋都要等多陣d plugin出得7788先考慮轉

有XBOX PASS 過幾日可玩

幾正咁

有無人同我一樣等埋個 throttle 先一次過買哂兩樣野?

game 已買....等緊 download

買左邊算
不過都無貨了

我都係買咗pass 好抵玩不過 180gb 肯定要擺喺ssd先爽快

總代理都無?

其實只要隻sim整得好 用得盡部腦d hardware 已經好值得轉 而家p3d xplane 係好咗 但都係用唔盡

等一陣應該會有的

我個 ssd 唔夠大...依家 delete 左好多野先得 200 Gb

未玩過，有咩地方可以飛？有無香港

我買多左隻1TB既M2

趁咁啱有notebool ownership
買左部 dell G5
等送貨就可以飛啦！

全部機場都有，handcrafted只係靚啲咁解

想當年X-Plane 11 50GB已經覺得勁癡線，點知 GB無極限

150gb 已經好少 隻game本身總共2.7pb

有冇戰機玩?

想請問吓大家，如果對一個新手來講呢隻 game 會唔會好難玩？

十幾年前玩過隻模擬飛行 game (唔記得咩名) 覺得好難玩， keyboard 又好多制要㩒，完全唔知自己做緊乜 好快就掉埋一邊冇玩

2.7PB係bing map個data，唔好鳩UO

其實玩 flight sim 最基本都要有支 joystick 先得...手制就要有少少技術 （油門要用 L1 R1 加減）

Mouse控制aileron同elevator，中間個轆control throttle

G就toggle landing gear
/ toggle speed brake
. toggle brake
F5-F8 控制Flaps

其實都夠你玩VFR

可以改用 i5 / 3600X，再搭RTX 2060S or 5700XT，相信高效1080p唔係問題，價錢應該8000左右，想再平D就改顯卡做 5600XT / 1660 Super，大約扣多$1000

nb長期fulload好傷機，散熱要做到好足夠，唔係flightsim好易玩壞部機(even desktop都係，有時電子野都唔係只睇手神，散熱做唔好/火牛唔好都係一個原因點解成日壞機)

買standard先，再等PMDG add-on

今次呢個版本易玩左，會有提示畀你

新手+1 但有小小飛行常識 但點樣set個flight plan同點樣做啲checklist/同atc溝通

個陣12隻碟裝左成個下午

flight plan可以係main menu set，好似都可以用mcdu整（但我諗會有唔少inop/bug)

本身有嘅checklist只係教你去到起飛前，無landing checklist嗰啲

同 ATC 溝通可以上去 IVAO 試下....
以前有寫過d 範本....要搵搵先可以俾到你

Radio example?

對話範例:
Clearance Delivery:

CPA408:
Hong Kong Delivery, Cathay 408, Boeing 747-400, stand S33 with information GOLF, request IFR Clearance to Taipei

(即係佢停左係 S33 閘口要求你俾出發許可)

VHHH_DEL:
CPA408, good evening, Cleared to Taipei, RASSE3A, Runway 07R, Squawk 5323. / Clearance sent by datalink, Standby.

(許可至台北, 起飛後跟 RASSE3A 的路線去飛, 用 07R 跑道, 航空電碼 5323 / 起航前許可直接用文字發出)

CPA408:
Cleared to Taipei, RASSE3A, Runway 07R, Squawk 5323, CPA408

(之後飛機會重覆一次你講的野....你要聽清楚佢有無搞到錯左 / Datalink 不需要回覆)

VHHH_DEL:
CPA408, readback correct, contract Ground 122.55 when ready.

(如果岩的話...咁你就同佢講覆述正確, 叫佢去 122.55 頻道搵 Ground Control)

------------------------------------------------------------------------------------------
Ground:

CPA408:
Hong Kong Ground, CPA408, stand S33, ready for start up and push back.

(佢係閘口 S33 隨時可以開動引擎同後推喇)

VHHH_GND:
CPA408, start up and push back approved, facing west if able. Report ready for taxi.

(你望到後面無影響其他飛機就可以俾佢向西方面後推, 到可以滑行就通知你)

CPA408:
Start up and push back approved, facing west, CPA408

(佢都會重新覆述一次...你就要聽下佢有無錯喇)

CPA408:
We are ready for taxi, CPA408

(佢可以滑行啦)

VHHH_GND:
CPA408, Taxi via H7, H, J1 holding point Runway 07R, QNH 1017.

(你叫佢由 H7 滑行道轉入去 H 再去到 H1 到達 07 跑道的等待點
香港大氣壓力係 1017)

CPA408:
Taxi via H7, H, J1 holding point Runway 07R, QNH 1017, CPA408.

(佢都會重新覆述一次...你就要聽下佢有無錯喇
多數唔係成日飛依個機場的人多數都會錯...所以真係要留意清楚)

VHHH_GND:
CPA408, contact Hong Kong Tower South, 118.4

(差唔多去到跑道前你就可以叫佢轉去 118.4 去香港塔台, 交俾佢地俾佢起飛喇)

CPA408:
Contact Tower 118.4, CPA408

---------------------------------------------------------------------------------------------
Tower 對話範例 (起飛):

CPA408:
Hong Kong Tower , CPA408 holding point J1 Runway 07R, ready for departure.

(佢已經係 07R 跑道的等待點等起飛....Take Off 依個字我地除左 Cleared for Take Off 外全部用 Departure 代替....以免人地聽錯走左去起飛)

VHHH_TWR:
CPA408, after the preceding departing Boeing 777, line up and wait runway 07R.

(過左前面起飛的 波音 777, 入去跑道等待起飛)

CPA408:
After the Boeing 777, Line-up and wait runway 07R, CPA408.

(佢會重新覆述一次...佢答你起飛咪大獲? 所以一定要好小心!)

VHHH_TWR:
CPA408, surface wind 160 degrees, 6 knots, cleared for take-off runway 07R.

(風向 160 度 6 浬, 07 跑道許可起飛)

CPA408:
Runway 07R, cleared take-off, CPA408.

(佢會重新覆述一次...)

VHHH_TWR:
CPA408, contact Departure 123.8.

(到佢起飛左之後就叫佢轉去 123.8 同離場席聯絡喇)

對話範例 (降落):

CPA408:
Hong Kong Tower, CPA408 with you, 5 miles on final.

(佢係 5 浬外面降落緊)

VHHH_TWR:
CPA408, continue approach, preceding traffic on the runway.

(前面有飛機係跑道上面, 繼續飛向 07R 跑道但唔可以落地)

CPA408:
Roger, continue approach.

(佢會重新覆述一次...)

VHHH_TWR:
CPA408, surface wind 160 degrees, 6 knots, Cleared to land, Runway 07R.

(風向 160 度 6 浬, 07R 跑道可以降落)

CPA408:
Cleared to land runway 07R, CPA408.

(佢會重新覆述一次...)

VHHH_TWR:
CPA408, Take first right on K3 and contact Ground frequency 122.55.

(第一個路口轉右進入 K3 滑行道同轉去 122.55 聯絡地面管制)

CPA408:
Contact Ground 122.55, CPA408.

(佢會重新覆述一次...)
------------------------------------------------------------------------------------------

Flight plan 我多數用 simbrief 再 set 落個 FMC / MCDU 上面

睇完想入坑
同埋係唔係買枝joystick會好啲?

想問吓information xx 其實係咩，上次聽到有landing機會講information echo

ATIS

補返條radio例子嘅link

明白 thanksss巴打

我搵唔翻依條 link 所以只係 Facebook post cap 翻黎

我只會用CCP8964呢個Flight no.

無問題....中國都無可能上黎同我地一齊飛

想問吓呢類 Game 有無得掛機睇吓風景
定係要每分鐘都禁住手掣玩 ?
利申: 剩係玩過經營類 Simulator

開Autopilot掛機

你上到天控掣飛乜方向好容易，唔洗咁驚FS唔難玩

人哋有自己嘅連飛server

細個的時候係飛美國線係計岩哂時間訓覺前起飛
起身 step climb 上 final level 去返學....
放學就差唔多落地

有支 joystick 夠你玩...
到你之後真係好有興趣就有好多 equipment

想問下香港賣幾錢？

直接去eBay訂可能仲快

應該遲少少就會返貨架啦...
都唔爭在等多一陣...我重諗住一次過買埋個 throttle

680 now
早兩日去灣仔電腦城仲有

thank you

油門個隻野好似仲未出？

聽講就快會出

問過代理，依家訂都要9月底，8月底果批full晒

我係2000fun訂咗

唔係599？

加哂價

同埋想問 係咪18號美國時間凌晨0000 就有得玩？

應該香港12就有

全世界都係12點available

隻GAME 淨係玩飛? 有冇得定票價? 玩空難爆引擎, 撞向山個d?

岩岩睇多次 1200am
即今晚有得down

可以自己set架機壞成點

有landing challenge

有呢個scenerio玩都幾過癮

PC需唔需要好高配置先玩到

無香港不了

呢隻game遊戲時數過1000係唔係真係可以揸到客機

steam唔係1200

無精細版姐 都會有香港機場

好在買左microsoft 版

買左steam ver唔知幾時先有

tmr 1pm

其實如果冇研究過點揸飛 之前完全冇玩過 會唔會好難上手? 有冇簡單mode

可以由細機入手，同埋入面都有tutorial

呢幾日twitch有人提早玩緊,發現開最易既模式亂炒機都冇事

crash detection有得熄嘅

啱啱睇完VHHH直播，機場個景真係

重差過 FS2002.....

跑已偷

裝十幾隻碟差唔多

steam edition

此遊戲尚未在 Steam 上發售
預計發行日期: 8/18/2020

轉會啦 我都係啱啱轉

12pm有，頭先睇錯

我全部game都喺steam買

聽日晏晝12點先有

係呀無呀，早撚啲去死啦屌你老母智障

想問少少野

佢處理器個最低需求係intel i5-4460但我部機係intel i5-4440
想問下係唔係要換個core?
求高手解答

爭100Mhz根本無分別，呢隻game vga要求大d

4K 2080ti 都無乜計30fps穩定

講咗不下十次 已經燥底

market place己經有機場同飛機賣

得唔得cap嚟睇吓，之前睇過得premium (deluxe) bundles 賣

係twitch到睇到
一部飛機25蚊英磅

屌，焗買bundles

平啦 xplane 做得好既最少60usd

應該唔係官方LIST入面D
所以買左bundles 都唔包

咁都好啲
不過依家好似熄咗marketplace

新手一問 如果想玩多d唔同飛機係咪另外再買

係，要預左呢個係坑黎，想玩得再高級啲一定要額外比錢

唔該巴打

有冇人買實體版？

CCP8964 Heavy gogogo!

有撚排down 一粒鐘都未必得

steam 版係咪仲未download得

屌佢老味卡係Content manager度，之前又唔俾pre-download曬 on9 MS

想問佢3個價錢有啲咩唔同

中午12點

巴打down到幾多gb?
我原本以為要上官網down 點知原來一早裝左係電腦

哦 唉 有撚排

原來就算係steam版 有game pass都可以宜家download

16分鐘下載得4GB屌

屌你老母微軟呃鳩我感情，我去訓啦

我要聽日下午先裝得到....

Xbox pass 係咪有得玩？

分半鐘左右1gb

巴打你個名好撚熟

以前高登時代我係學術台出沒比較多....

唉 高登玩完了

轉左黎連登都五六年....但係依度無咩人鐘意討論語言學
所以都係算數吧啦....

有，十蚊玩一個月

想問吓download緊嗰陣有冇得熄咗啲音樂

自膠搞掂了

D aerodynamic同埋sensitivity 好似食左屎咁
不過幾靚

玩咗陣 rtx2060s 1080p@60 開到ultra+70度
遊戲過程幾過癮 全部掣都撳得之餘ATC都逼真 仲有揸幾粒鐘飛機之後炒landing

好過上一代好多 上一代唔知要做乜

我用緊1660, 想開1080全高效，唔知得唔得

大家諗住裝係ssd定hd?
91gb用好多位
但隻game又好似食cpu多啲
load data唔駛咁快

裝左係HDD，今晚試下睇下會點

X Plane HDD都無乜問題，雖然FS 大一倍左右但我覺得唔會好大問題

點熄

啱啱買咗
我用舊FSX 做咗一次香港啟德降落比d意見

等咗10幾年終於出新，近幾年都無新flight dynamic engine進步，最多都係d飛機款複雜咗準確度高咗今次真係成個世界都精準咗好多

新手 係咪手制 + keyboard + mouse 都夠做?

平平地都買隻joystick 啦，唔係無嘢玩

手掣都唔洗應該都玩到

剛買$799 Steam 版

仲有一個鐘先有得dowanload

不過我係casual player 所以打算用手制 kB mouse 算

有冇邊隻介紹

我用緊logitech extreme 3D
平到無得再平

邊度有 thrustmaster airbus sidestick 買? 2000fun 好似要訂

黃金見過有，不過炒價 $980

其實佢冇必要成個地球既地圖download晒先有得玩丫
如果玩香港,download晒香港方圓幾百公里咪算

呢支其實都唔係好似airbus個支

steam: missing executable

我都開唔到
等咗咁耐

一樣

成個steam forum 同 twitch都屌曬老母

Same

佢係用MS azure cloud做data streaming

屌STEAM老母

restart steam ok

重新開機就開到Game

diu要Xbox login

Ssd用m2 每次load 都load成分幾鐘
係咪唔正常

install package path係咪可以隨便轉，c drive無位

屌有撚排裝

完全新手請問手制點用，PS4手制可唔可以

我轉左 唔知會點

steam 版幾大? 點解我嗰個好似好細咁得532mb

係咪正常？

無郁喎

same here

入到去再91GB

屌用keyboard難玩到on9#haha#do
要買支joystick

即係好似上面咁等啦?

一路down一路裝 有排等

91GB佢俾到100MB/s我又無所謂呀

係唔係用返另一個drive嘅packages file?

得6MB/s

我冇乜大志,揸Cessna就夠

屌那星

咁係咪hold 住呢度等？

咁慢今晚都玩唔到

我仲以為會喺steam 度download 完先開game

出年啦

我Xbox pass 50分鐘搞點

買steam 版好似做咗on9仔咁，又要遲出又要dl 得慢

我寧可keep返喺steam 喇

我quit咗再開，搞咗三次先跳到去開始download畫面

steam好快
係ms慢

可以用xbox手制，感覺唔差，當gta揸飛機咁玩

我已經quit 完一次

你意思係唔應該好似先頭咁卡喺loading 度？

等VR

Steam 梗快啦

我早兩星期dl 70gb Horizon都係13分鐘

有冇人知steam可唔可以買普通版之後再UPGRADE上去?

係，我兩次同你畫面一樣停咗係度，第三次再入先去到”check update”畫面，之後開始download
我用Xbox game pass

應該可以再係Market place買 唔肯定

咁買貴好多
其實買左最貴版你可以試玩2粒鐘，唔啱先退錢downgrade返

裝緊了

真係要quit 足幾次先得

佢唔係download 得慢

而係要邊download 邊裝

岩先揀完邊個drive裝
又同我卡係個loading screen度
係咪照樣再開過?

down左2gb
應該down 6個鐘玩到

THX
Premium edition已買
慢慢裝

d機 唔理啦
d額外機場除返開三十幾蚊個
其實抵買嘅
一般payware肯定買唔倒

基本上唔work，你裝game都唔只2個鐘

卡住唔郁，RE-INSTALL
我重裝直入DOWNLOAD PAGE
但速度真係唔快

唔緊要喇 等咗咁多年 唔係真係一筆大數目

佢計playtime

唔俾refund

係呀

我 STEAM PLAY TIME 已經 50分鐘
飛都未飛過仲係下載PAGE...

45分鐘25gb

我天真地以為steam 版會快好多

放工應該有得玩

點解咁唔公平既，我得7.9GB

1000mb上網都係用緊2/300mb

我都係PKKW 1000
望落得1-2 mb/s

最驚我裝去Chucky/packages(default windows C drive)會搞到佢crash

會跳嚟跳去，有時得10mb

*由c drive轉去Chucky

我dl咗12.53gb之後忽然減晒速

用緊PCCW 1000Mbps

decompressing?

Downloading

極慢

好想早退

好正呀屌你，畫面好真實

緊係聽日射波啦

Wfh joystick ready

幾時先可以放工
古董i7 3770 + 1070唔知開唔開到game

應該低幾十fps

咁樣的速度三年都dl唔完

1個鐘都係27.92GB

半個鐘25GB

老豆轉上網plan去1000Mb好無

1000都無用係m$ server 慢唔係你慢

尋晚掛機訓醒下載曬

真，download基本上唔過200mb

感覺畫面好靚
但操控同aerodynamic 食哂屎
同埋d 機得7成功能
Fmc 又冇得自己入

同埋會有d小bug
會影響成程飛程
例如atc唔覆 你就卡係gate冇得push back

如果可以同xplane合作搞好操控同aerodynamic 就好

Aerodynamics 又唔見得xplane 有幾好

同X Plane合作，你不如叫抗爭派同老共合作

今集就算唔識揸飛機都揸到民航機

2070s 1440p high quality 連 60FPS都唔穩

好想揸AirCreation 582L Trike Ultralight環遊世果

唔撚係呀

日日飛都可能要幾個月

以前拎住架 Constellation 由倫敦飛香港行哂 VOR 都玩到痴左線

我都係2070s 4K有30 已經好夠
flight sim 唔似其他game 唔使好高fps 已經夠玩

識揸唔代表揸得好

上次十號風球我拎架 738 落地都炒機....

依家終於可以真.VFR
可以玩VFR World tour

我安裝完 開game萬年卡咗喺度 可以點搞

Download 到13.5GB 卡住咗低速幾百kB/s

成隻剷咗重裝去C drive

依家先得3gb dl完

你download左95gb未？ 如果未 重新開過隻game就得

down咗95gb

真實返唔到祖國飛....唯有係 FS 世界飛啦

香港機場 is fucking joke
連中場都冇, 垃圾bing map個data係幾多年前

Btw default scenery london 慘不忍睹
要等orbx

我用手制，點解機頭會不斷爬升，要keep 住手動壓返低

香港都一樣慘不忍睹
中場唔見埋

連海都未填，golf 場仲係到，你話呢

2014

啱啱睇bing呢幾日update咗，郵輪碼頭都出咗

等佢更新地球都唔知要等幾多年

world update好似一年左右?

有冇風眼睇

Fs2020 仲有冇得登月

msfs steam排緊第十，四萬幾人玩(download)緊

好似未有風眼

Need to trim
Or observe/adjust your power setting

我搞咗三個鐘都未得

仲差1gb搞點

我試咗唔係我network 問題

我Speedtest 9xxMbps

但一入game dl就慢到傻

佢有download細file係慢慢嚟，大file先上到200

我pccw 1000mbps 要個半鐘

用BT 分流DL, 放去STEAM 個FOLDER

仲有十幾gb卡撚左喺度
要再開先郁
仲要好撚慢
ms真係食撚屎

The world of Microsoft Flight Simulator is continually updated with the latest available data from Bing Maps, automatically refreshing on a 28-day frequency.

Control setting搵pitch trim

47.88GB
down左2個半鐘

係steam 買premium 但係down 完發現係standard 版
咩事

咪嚇我喎

真喎 restart 完都係咁

即係會跟住一齊柒

好撚on9 send 左email 去m$ 問

有冇人買咗premium deluxe version 但係download完得standard

個update path 改唔到
只可以裝落C Drive

91gb之後有update？

Microsoft store 版改到

有

我dl到12.4gb 又減速

卡晒關呀

a320用佢條route
VHHH用sid d waypoint會飛到6000nm遠
唔知係咪同名有衝突定係set錯野
要係fmc direct 番去正確既waypoint

開個folder係你想install個drive就得

我依家咁喎：

要等一陣先會加入去content度

你搵唔搵到解決方法

而家先Downloaded 10GB
放工都未有得玩 =(

你dl咗幾耐？

12:30 =(

12:30PM開始Down

我都係 唔知點解呢？

12gb都咁慢？

你仲惡過我

但我卡住咗

係兩次去到12gb左右就忽然減晒速

等吓，我都係咁

steam d人話係 the worst AAA game launch experience

我呢邊200-600Mbps，一個鐘，76gb，好快

新人留名.
想請教下咁多位大佬, 呢隻驚之前完全未玩過前作, 係唔會好難玩

完全係 早知唔係steam買...

真完全無諗過ms 同steam 會唔sync

咁我唔好睇佢了

仲諗住放工玩

好驚返屋企玩有問題會想打爆部電腦

有無教學？起飛都未識

呢啲模擬game好多嘢學又考耐性，冇百幾個鐘都好難叫熟手。如果你本身淨係想睇下風景，對操作飛機無咩愛嘅話就好難捱，勸你Xbox Game Pass十蚊體驗下Standard版先，真係玩到上癮先投資落去啲專業手制或者addon度

三個鐘終於DOWN完 睇下係咪STANDARD edition先

解parking brakes
落flaps增加升力
100% throttle 增加動力
上下左右，完

即係用鍵盤玩係唔得?

Steam 版？

可以，但幾難玩下。會好難控轉灣，mouse應該可以做yoke

Xbox Pass

玩到，但有手制會順手啲。初學者可以用Logitech Extreme 3D Pro，平平地二百幾蚊性價比高

想問下steam可唔可以買住隻base game先
之後鍾意先再補買deluxe或者premium deluxe

後補好貴
Premium 後補要750$

XBox Pass 唔見有得裝.... 好似得個 discount pass

如果你slowdown 得好勁，試呢個：

用完我火速download中：

If you are experiencing slow download speed when downloading Microsoft Flight Simulator, please do the following:

In the Windows search bar, type Command and look for ‘Command Prompt’
In the menu select “Run as administrator”
Enter: netsh int tcp set global autotuninglevel=normal
Press enter

整完記得restart 電腦

Xbox PC game pass十蚊玩住Base game先，真係鍾意先買正式版

我就好唔順利 btw希望你順利

呢個手制抵到爆, 仲有無咩game岩黎用?

熄咗再開ok啦
9xmb/s

但我本身已經係 PC Xbox Pass 會員. 無得俾我下載來玩

有興趣的到時上黎 IVAO 一齊玩啦

揀部最細既機
撳F4開油門架機就識郁
自己feel下先
飛到上天用F1,F2,F3,F4控制油門
其他慢慢再學

咁奇怪？你玩其他game有冇問題？

無問題. 一直玩緊 Gears, Halo, F4 都無問題

快返好多

好嬲....我明明係買左 Deluxe Bundle 點解入去 Steam 會得翻基本版?!

Bug 黎，佢地話fix 緊
基本上99% 係steam 買嘅都有咁嘅問題

哦! 佢唔係係 Xbox 個 game pass 到裝.
要去返 Microsoft Store 嗰度!

真心覺得亂七八糟
我依d 老人家用開 DVD 裝架嘛....

係咪應該遲d去microsoft買
見steam出晒事 定係其實冇分別

然後因為裝完嘅時候，gameplay 都已經2個鐘，無得refund

M$ 直接買好似無問題

down緊個時最小化佢會 GPU 100%
用其他野遮住就 42% WTF

有無人知啟德有無得land，係咪跑道都無鳩曬？FSX都有唔想2020變做on9廢jer碼頭

等addon

我都係睇定d先再買
spec應該玩到 不過見steam discussion大災難咁 唔心急住

好呀

邊隻controller正玩埋VR真係神作

靠bing map更新真係有排笑

最好玩既啟德跑道竟然冇

頭先睇咗
佢啲「新」衛星圖都成一兩年前嘅
而且新圖只包市區唔包vhhh

佢跟bing map衛星圖就一定冇啦
當然你可以自己炒架機落郵輪碼頭嘅

然後ivao 個altitude client 裝唔到MTL
點解咁多災多難

fsx 裝左flying tampa玩啟德好正
由青衣飛入九龍城有閃燈引導住
再大急彎降落

成百GB，有排 down

呢啲等3rd addon啦
睇死m$唔會整架啦

i5 8400 (stock cooling)
1060 6gb
16gb ram

1080p high setting無問題，城市（香港）fps有時會跌少少

atc 有bug：唔會每一句都讀出嚟，好易 miss info

Ifr災難
D bug多到

都好，呢d垃基建1000knots炒落去你都咪話唔過癮

Down咗4個鐘先得20GB
仲要error咗
而家要由頭開始過fml

變左游輪碼頭

過多幾年買game會唔會係成隻HDD俾你自己插入機先玩到

我暫時得atc bug,你有咩bug

ATC 有咩bug？

過多幾年有10Gb寛頻啦

佢有時唔會讀出嚟，之後hold住FL110飛咗一陣發現唔對路

個waypoint遠在天邊 近在眼前

Atc bug都有

仲有無限load game

有還有，我無錢裝

我飛VFR 就有時無聲出
IFR就冇試過

其實1000mb寬頻
down 1個鐘都幾百gb啦

nvidia用家開唔開到fps counter

bing map兩節色，隻game就跟返兩節色

說明完全冇手動調整過

青馬大橋同汀九橋變到一條普通行車天橋

用keyboard好撚難玩啊屌佢老母

買哩隻... 一次過要買埋最貴嗰張display card 同埋最靚o既monitor...
否則浪費隻game

第一次起飛即撞

$800兩截色

今代又變返冇得mouse控制
明明fsx有

港豬噢

我係咁喺天空反轉再反轉

買joystick la

香港喺邊度買，有冇介紹

同埋4k

兩樣都有
但係隻驚bug多到
期望愈大

普通Xbox controller 夠做
可以打埋其他game

昂船洲大橋已沉

新新手可以Logitech extreme 3d pro試住先（有啲人話易壞有啲用到十年）

要好precise control就thrustmaster tca Airbus edition，香港要訂/食炒價

Precise一定係warthog

ultra
有冇澳洲嘅screenshot 會唔會好啲

上面我有講方法，你爬爬文試下

未有直昇機

陸沉

我未識玩，所以只可以入tutorial

Btw唔係ultra ，係4K ultra

估計仲要睇埋咩城市(有冇人工整過)/網速(當然後者係香港既網速應該夠哂快冇問題)

下冇得用 Ctrl+Y 控? 好彩未買

Developer Update: Missing Content
[UPDATE] Our team is currently looking into the issue.

It may take up to few more hours for the additional content to unlock. Your Deluxe or Deluxe Premium content will then be downloaded via the Content Manager.

In the meantime, we recommend doing the following

Close Microsoft Flight Simulator
Close Steam
Open Steam
Launch Microsoft Flight Simulator
Wait for the Content Manager to search for updates and download the missing packages.

「遊輪」碼頭

隻船

有了有了

Between邊個制係飛緊時改天氣setting

點chok出嚟的？

想知美國map會唔會好d

好，返到去試完好玩就屌隻

要kill 左個steam 同fs 之後重開
如果都無就restart 多次fs 就有了

就咁熄驚再開？

Down咗幾個鐘
重開會唔會要重新down過

冇得用mouse？屌呀

佢仲down緊，唔會掛

我restart 第二次中

上面成堆command 貼埋俾你喇喎

我都算無私奉獻啦

唔敢熄

唔會

Dl咗就喺度

希望佢down 完真係有返啲content 比我啦

宣傳定集中post先

模擬飛行集中討論區(29) T2G=垃圾

今日唯一好消息就係 im not the only one

piece of pizza?

我見啊不過又見有巴打話熄咗再開ok 我以為唔洗打堆野

我kill咗三次都無反應

咁你逐樣試囉

?

steam好處就係可以用ps4手制玩

我用XBOX PASS玩既, 本身都整唔到, 之後用左以下方法就OK
大家可以試一試
1. Update WINDOWS, 要自己手動Check for update, 要update到version 2004
2. 去Microsoft Store, 右上角 Downloads and Updates -> Get updates. 最重要係update Xbox game bar
依到有條LINK SHOW埋比大家睇點做:

我做完頭2步重開機就OK, 佢之後仲有教熄firewall
希望幫到大家啦

九龍灣德福

都認得到邊度 算係咁啦

潮漲啫

但冇左成排上蓋物業

我Steam 版

load入game唔耐, 不過好似要飛一兩分鐘之後個版圖啲texture先會慢慢出返晒嚟.

點樣用mouse控制joysticks /yoke
以前可以right click 直接轉

用keyboard控制搞唔掂

好撚憎呢隻明明好似P3D 用十字黎控制就好

屌，down 完都係無嘅

sorly sorly 原來係連豪華版個啲都無埋

其實呢啲係真人定係AI 嚟？

估下呢到係邊到?

冇錯，就係港豬噢個兩個人工島呀

支爆之後無人用就會係咁

敢問你用邊隻咭, 邊隻MON

ATC入面啲飛機係AI?

你要睇返自己settings

我開all player

2080ti
X27

隻Game 淨係得畫質勁 其他野大把改善空間
屌佢有咩問題

識個frd用2萬買成set gear放係間房玩。

好奇一問 如果香港飛澳門 要幾耐？

唔理RULES亂飛應該3分鐘都得

開發個啲都唔知你班華人究竟起乜鳩

我反而想知羽田機場對出嘅嗰個海ほたる浮島係咪都係咁

卡咗喺架飛機收landing gear既，右下角有個圓圈喺度轉緊畫面，成一個鐘頭啦，有冇解決方法

開game睇睇先

keyboard都玩過 我就係成功例子

用架icon a5飛左20分鐘

default 野真係比起fsx 進步左好多嫁喇

你點chok 出黎 我試過好多次都唔得

係咪你上網慢？

想問吓咁多位師兄有冇人知點樣連到logitech extreme 3D pro...P3D用到flight sim 用唔到呀裝咗都玩唔到

我都未有

暫時放棄

用keyboard難玩到仆街即刻買返支joysticks

唔算話好好多
但起碼好過港豬噢

Me
Sim黎講我係330 fans
Butter land 330

棟building完全錯曬
利申：去過

同好
清小心牛油手

邊度有得買？

btw, 隻game有冇內置airbus嘅機？

好撚過港豬噢生樹啦

插入去就認到呀。。。

搵到點解決
唔好用佢main page揀路線
直接用gate 做departure
唔好填arrival
入到去再fmc入route
個waypoint就唔會出事

有....至少架 A320 neo 係真係飛得到先
架 748 個 Autopilot 炒哂

就係插入去都認唔到

一齊黎玩GA

玩鬼玩馬咩.....個 rudder 都唔 work...

仆街用steam版，down到30%唔小心關咗隻game
宜家重入game直接入咗主介面勁多error又去唔返download頁面
係咪重新down過? 屌你老母down咗3粒鐘

nvidia 有新 game ready driver for MSFS 2020, update 埋又多幾fps

Airbus算係飛到
係個FMA怪怪地

咩機黎？

新手想買

Game 入邊 有冇step by step 教學

DCS world

V speed 又錯
VNAV profile 又錯
入airway 當我入 direct waypoint
唔多合格喎

唔知會唔會改改佢定就咁算

V speed真係唔識搞
Vnav climb個atc會提你
Descend profile就自己計
希望快d有fslab/pmdg飛個graphic真係冇得頂

Airbus a320neo

佢部DA40 除左個痴線嘅rudder 之外都幾滿意
不過點解個G1000 無得轉hPa

冇教點set

Xbox 手制點加減throttle?

過唔到tutorial

睇你地d comment d default機好似好唔掂咁
早知買499算
等買aerosoft pmdg

個reflection

黎緊新卡發佈要買等下

直情等下先啦
俾啲玩家 debug 下，再整部新機玩

想要a330 neo多d

光影真係靚到呢..(YSSY Landing challenge)

A/B

頭先試到減但加唔返結果炒咗

應該長按定連打？

謝謝

你想加得快/減得快就長按, 但你覺得夠就可以唔洗再按, 唔同渣車自動波, 要自己摸熟吓.
我都係有xbox controller, 唔知用joystick係點

反而LT/RT好撚奇怪, 我輕力長按佢, 就自動變咗大腳踩落去. 根本變咗無得輕輕力踩, 除非好柒咁一下一下咁撳LT/RT

冇得自己set掣/set sensitivity?

有無人係卡住呢度冇反應既

一樣，一卡係呢個畫面就關咗佢
重開十幾次as administrator先去到download page

裝左幾個鐘都未裝完

上面有加速教學

自己爬一爬文啦

xbox 版唔係今日出咩？上xbox store 唔見嘅

未有Xbox 版release date

Although the game will be available for Xbox Game Pass on PC as early as August 18th, you will not be able to play Microsoft Flight Simulator 2020 on Xbox One.

This is because there is no release date for the ambitious pilot-sim on console yet despite a version being in the works.

In regard to the Xbox One version, no release date has been announced, but developer Asobo Studio have said that it will not jeopardise the PC version.

“The Xbox will help us to optimize the product, so it will also be a benefit for PC,” said lead software engineer, Martial Bossard.

If you are experiencing slow download speed when downloading Microsoft Flight Simulator, please do the following:

In the Windows search bar, type Command and look for ‘Command Prompt’
In the menu select “Run as administrator”
Enter: netsh int tcp set global autotuninglevel=normal
Press enter

整完記得restart 電腦

琴晚玩都仲好地地 今日一玩就中成堆bug
特別係讚完atc之後中atc bug

用Xbox Gamepass得喎，dl緊

分分鐘xsx先有得玩

個控制好怪
要睇住個rpm慢慢連按

揸緊a320 neo autopilot cruising

點解佢會一直trim up我部飛機，機頭保持向上10度?

我支flight stick 月底先到

要買埋rudder

話說大家load game要幾耐？
裝係ssd 差唔多load成2分鐘先入到
有時仲要無限load

架A320neo 比我感覺好似一個WIP 未完成嘅野咁
A.FLOOR 做到，但係out of stall 又無轉去TOGALK, 反而幫我收其中一個trust 去idle
MCDU 完成度都唔錯，但係又好多bug 特別係Flt Plan 同Performance page
Performance data 直情亂鳩咁黎，信佢一成就死得
Cockpit 畫得好靚，但係有啲好基本嘅野又無做到，例如個鐘仔計時係INOP
幾surprise default 有齊terrain on ND 同WX Radar 但係個WX Radar 唔知咩事一睇就知唔啱，又無得校tilt 同gain (但係又有mode 揀)

Overall 就係想做到啲advance 嘅野但係細節位同一啲基本野都未做到，有啲未學行先學走 （已經無提佢啲濕鳩aerodynamics )

HDD 2-3分鐘

屌 點解auto開左但係冇固定速度

講得無錯
隻game其實吹大左
如果你有hardware玩到hard ultra 畫質 玩vfr自己自由飛睇景 睇天氣就正
雖然地景都伏伏地

但一講到手感同其他細節位 佢成隻野就有排執

好有當年PS2嘅感覺, 會開唔到Game

其實成隻Game係得個地圖係得

有隻hori joystick 之前玩ac7用 玩呢隻game兼容到？

公道啲講default level 已經屌打曬xp11 / p3d
特別係scenery 同default aircraft
係啲細位同bugs 多姐
如果default 都咁嘅level 我覺得佢黎緊個潛質好大，有機replace 到xp11 / p3d 當然given third party add on 跟得上

其實玩開flight sim 嘅都知 隻game 只係作為一個平台 九成嘅遊戲體驗都係嚟自addon，flight sim addon 嘅市場都幾大
所以根本唔會有太大期望，佢defult 出到咁已經好有驚喜

其實都睇好佢未來發展
想當年xp11 玩ortho4xp 諗住夠竟點先有全球地景
點知呢隻game就做到
同埋天氣engine 仲有其他addon （jetway connect, flight plan）計計埋埋都係mfs屌打

不過寧願佢開early access比人試玩 搞掂哂d bugs先都好過咁快當正式版賣

其實之前啲addon 廠商都係俾隻game 既engine 局限咗
宜家隻game 所有野都係重製 潛力一定好大 xp11唔敢講起碼取代到p3d先

要留意係我地太慣Xplane同FSX個flight dynamics 定係佢真係唔準...
大家default 機比FS2020真係勁好多，default有model FMS真係第一次。始終好難同study level payware比較。要堅study level 機真係得PMDG做得最好 (佢個flight manual成千幾二千頁 cls)
仲有佢個weather system尤其icing condition個modelling好令人期待以前FSX真係唔係好覺icing有幾危險 (但實際係好危險)
仲有你睇佢custom hand crafted嘅機場你就知佢好想人fly visual自然d 大機AP system無咁著重

Normal CG A320 curising 點會nose up 10度
你去試一次就明
不過default 野，唔期望咁高

依家default 都咁嘅level, 已經raise 左大家對3rd party 嘅要求啦，起碼唔會再有啲好似當年嘅咩wilco 330/340 或者blackbox 330 先

我未dl到遲d試下
不過cruising都要睇atmospheric condition. 飛得太高同唔夠快 (IAS)就會開始nose up 直至stall

你去試完返黎再講

巴打你指飛緊個陣用 機入面轉輪（唔知叫咩名）調整，定set個手制？

呢樣就一定啦 一定會有進步嘅 wilco 果啲就算啦 p3d 近排都冇乜呢啲低質addon

去control setting search trim
應該會有trim up trim down
Default 應該係7 同 1
你試吓禁實7 或者1 架機就會向上/向下 咁就唔使手動壓

好的 聽日試下 唔該巴打

其實係咪無需要再買active sky同REX?

Missing content solved.

HELLO ITS WORKING FOR ME BY DOING THIS:

1. GO INTO GAME
2. SEE TOP RIGHT CORNER THAT YOU ARE LOGGED IN IN YOUR XBOX LIVE ACCOUNT. DISCONNECT (LOG OUT).
3. YOU WILL SEE NOW THAT FS2020 KICKS YOU OUT OF GAME AND WANTS YOU TO ENTER YOUR XBOX LIVE ACCOUNT. NOW LOG IN AGAIN WITH YOUR ACCOUNT.
4. NOW IT WILL DOWNLOAD 4 GB MORE PREMIUM DATA.
5. NICE!

flight deck啲制突然撳唔到有無師兄識搞

試咗幾次都唔得

我得左，佢有3.79GB更新下載

內建 handcrafted 黎講真係算唔錯啦，好過好多 P3D payware
不過試完呢個我都係會去買埋Flightbeam KDEN
橫掂有折

有尼泊爾都無vhhh

不丹都有啦

不丹嗰個話哂係世界最考技術嘅機場之一

啱啱試咗陣787 ，好多bug

有時啲制會無啦啦㩒唔到

Lukla, Paro都係最考技術嘅機場，今次M$好睇重visual更係多d呢d 有趣visual approach

ssd 半分鐘至一分鐘

Steam好撚多負評

岩岩飛緊英國....感覺真係好似返左祖國飛咁

豪華版問題已經解決

就算玩4K ULTRA D 地圖材質真係好麻麻

建築物淨係可以遠睇,近睇賴曬屎

仲諗住放drone影返香港自己屋企附近

但一飛過去跟本認都認唔到,算幾失望

不過夜景D燈真係幾靚

同埋機場夜晚有時無燈,黑到好似去左鬼屋咁(應該係BUG)

仲有,有時飛飛下唔知點解會crash,唔係好明呢樣係衰咩

不過成隻GAME算幾新鮮

好過之前渣火車悶到抽筋

試左陣又覺得ok
個人覺得唔好推盡Throttle
唔好用VNAV用V/S mode
就冇乜大問題

可唔可叫M$ 加啟德機場

你買部asus rog s17咪玩到囉

擺部風扇係你面前吹住咪VR 囉

聽講2060都開到1080p ultra 60fps
其實都已經好ok
Notebook 玩flightsim不如玩手機
或者買部Xbox

想問有冇得加快個in game speed?

似係network 問題/未load到

大家FPS點樣我2070 i5 8400係VHHH都係得30左右 開high

咩resolution

1080p應該係粒CPU唔得

都唔應該high得30

咁究竟係咩事我見粒CPU用盡100%

其他game個fps點？

正常 行到應有嘅fps

例如 要ultra

想買
但係前排買咗 xplane

BFV ultra 70-80

ram點？2條8gb？

係仲要係最癈嗰隻 可能都關事

見到同樣spec 人哋高你成倍fps

但係我玩tutorials 嗰幾關都有70 80咁樣

定係live weather打風影響到？

真係唔清楚 可能因為城市地區

btw我都係覺得換塊cpu好啲

都要啦 再加返32gb ram

應該係cpu問題
我cpu 3700x
ram 32gb
gtx1660
開ultra 1080p都有30,40

請問係咪唔可以SET做用滑鼠控制個yoke?
用鍵盤玩真係痴線

用xbox手掣啦

唔夠ram

有無人steam 買完deluxe 版仲有chok到最尾d飛機同機場出嚟？

屌

試到了，原來要log off steam 再log in

Full close steam 都唔得的

屌，依家先睇到

想問下你地setting 係咩，我張1080 chur 到96%

有無人Microsoft買， 仲未見到787

試下logoff xbox live

其實可以pre cache d你成日飛嘅地方

將throttle quadrant 其中一個軸map 做 gear down & gear up 會令到select HDG 、speed同altitude個間距乘大10倍 e.g 本來altitude係每100咁上，但就變咗每1000。有冇人都係咁？

係，入Setting>manual cache左high setting會好好多

你setting較咩？

應該一係你開太快
一係 暴力拉升

designated cruising altitude點樣set/睇到?

點set有warning 果d?

香港真係好撚靚

樓豬開新po

Marketplace 入面d機場係一定要俾錢買先有

定係可以有in game currency unlock?

屌，個爛鳩server 痴乜線